今年決定戒丁 有冇人gun!!

今

大家今年一齊戒丁啦！

今年要戒丁

唔gun, 維持1星期1J

巴打們，拎出巨根，瞄準樓豬射呀

倒數迎接第一炮

黎緊呢5個鐘頭17分鐘會戒丁，第一發會射落海，有冇人跟！

day1